一個男人要走多少路,才能成為真正的男人

2011·6 簽約利物浦
2012·8 被告知可以離開球隊
2015·6 被任命為隊長
2019·6 捧起歐冠獎杯
2019·12 捧起世俱杯獎杯
2020·7 捧起英超獎杯

利狗都幾仆街，踢左一季就叫人走

神軒係完美既男人

呢條能樣曼迷黎 我地行記突登玩鳩佢

The answer my friend is blowin in the wind

佢呢個夏天唔返曼嘅話你就要死全家

明叔惡到

佢都夠膽話軒係曼迷啦

退休後應該去選首相

唔識sor9

秒

又柒

著住件波衫就曼迷
咁你無著衫咪咩迷都唔係

佢得兩個可能性 一係曼狗 一係雜種狗
做得真球迷 點會著得落其他隊

當時未識性

叔狗

呢個真

The answer is blowing in the wind